活著要公告世界我拋低你也開花結果

唔知你放低左我未呢

Move on

總可以努力維持自我活得多堅壯

至少可抛開束縛